冇料移民可以點

走呀大家共產黨打到黎 港九新界冇得避

今年先grad啊 點算

砍掉重練
希望做到美國白人

求奇一個國家得唔得
去working 搞大local 個肚

我瑞士公民

台灣

去嫁鬼佬囉 或者去澳洲working holiday
成班人係個到非法居留

移民之後呢？
打算點。
開餐館？
做導遊？
你咪一樣要靠chinese 搵食

去超市執貨都好過係香港啦

靠開香港搵食-.-

係咪呀。。

儲蓄力量等時機

外國人不歡迎香港人
正如香港人不歡迎大陸人
牙住其他人地方做咩

去荷蘭？

認真答, 唔好移民

一齊打BNO戰線

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

47咪又係全世界走緊